Metal Build 討論區 ( 32 ) : 抵制明眼人，坐等月尾二號機

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

好撚心郁想買ew ,但係又就出白雪公主

想入隻Exia R3, 有冇巴打知邊度可以搵到抵價啲嘅

咁大貨

綠渣 metal fix 要3入

有無老屎忽講下笨大魂展走數機率大唔大，同埋有無d咩經典走數野

好快就到黑色三連星特裝型，把大斧頭

我買多3 隻Zaku 2.0 噴完同隻紅渣一齊擺算

唔知二號機今次會炒到幾多

落地貴兩三百先

一定出，新一代unicorn

新UC 我忍唔到WO

黑色三連星。。。
尊尼機。。。
老虎。。。
大量特別仕樣。。。
分分鐘d配件多到要GFFMC出DLC

出thunderbolt就正
雖然無咩可能

白狼

原來仲有metal fix 紅渣 I 型

參考作品嚟，舊渣反而無咁好睇

初號機夠曬撚
雖然仲睇緊市況 好想過二千啊

唔好意思有個白痴問題
個支聖水我Google 過
話係致生文具總代理

但係我揾唔到地址
想問中南即係邊度

google 係咪打唔到 中南

油麻地同炮台山都見過支野

中南廣場＝文具鋪個名？

我以為真係廣場黎

嗰頭有d奇怪點解中間有棟野變左帶黑超咁

係真係廣場 只係間鋪幾層都係賣文具

Thx 巴打

唔係wo, 中南廣場唔係廣場，係間文具鋪真係叫中南廣場

好少有文具鋪咁大間， 冇理由唔識

舊渣係咁嘅樣，不過原設無乜線條

而家卡版搞到好奇怪，證明唔係乜都啱卡叔監修

機械既野我識條春，點解要加揀野阻自己視線

忍手等full cloth

中學果陣仲係兆萬對面 我就附近讀書

中南都唔識 好打極有限

睇睇下exia r4又好似幾型

LM

好L好J

打少少前/上面燈反曬光就好正

個反射效果好好，隻RG鳳凰如果都有呢個效果就要買啦

HG／RG嘅獨角獸同埋呢隻曉嘅電鍍睇落好似一模一樣

衰咩

27000+tax

其實我好似問過人老喇屌

諗起佢所謂嘅特價放售

我Google search［ liquitex 中南 ］反而揾唔到
以為中南係大廈黎
原來要就咁search中南

真係要自膠

2號機2100 算唔算抵？

邊度?

而家mb 既通病 面歪成日見到
睇你幾仔細睇 其實有d我又唔係好覺

個價其實唔差

炸圖 正式開箱

電鍍黎講QC 算係咁

3080加運

未賣先炒

從來都係當笑話睇

驗C官話有就有，唔準駁

事實係班職業散炒個個話有sad去壓價收再轉頭架1 / 200蚊放

好難無sad, 我隻曉支光束炮都有水口sad

歪面問題之前好似有相，不過無x1咁嚴重

想成品冇sad, 不如自己砌同噴， 其實都好好玩

有咁既事 無風險咩

你R到人2200 2300咁2400點都走到

去孤仔訂完中左Sad😢有無人知道可以點解決右腳甩漆情況

美亞初號機sold out

之前訂左係咩無影響？ 只係而家無得再訂？

yes 截左訂

再販嘅exia應該咩價入比較合理

唔好乜都話sad件
當睇唔到就會開心好多

係咪得我一個完全睇唔到有咩問題
成張相矇查查

我估波羅蓋個位

睇相唔係咁明顯

有無人隻OOR DESIGNER BLUE有眼屎問題

新手一問呢支野除左......修復ball joint 之外
仲可以點用法???

無得搞
認命，好小事

我隻曉右手都有少少不舉， 不過唔嚴重就算

成班戇鳩2800 收左

Facebook果時2800個個搶部00R 依家2300 一個月都無

隻野qc差到爆

都巳經唔係第一隻係咁

望就望5月貨會好小小
家陣9成中歪面

七劍已經歪開

分享MR魂Hi-Nu！䏲左網上其他人D相打開之前好驚QC出事，好彩一砌冇問題！

根本個模有問題
佢每次出double o都有歪面

五月個批又要抽大蛋

五月可能仲嚴重

00R因為大貨歪面所以係咁落價?

師兄啲水印好正,點加架

我先前已開左盒
頂唔順d sad 2000走左

點樣歪面法? 我真係睇唔出唔點歪面...
可能我要求太低? 定係我眼殘

都係網上搵圖同photoshop小技考啫，簽名就photoshop自已造！

有無塊面近鏡

咁樣有冇歪面？

睇唔出就算啦

我買左個隻00r都sad,放左上支架上面左右唔平衡，即刻放左佢，垃圾qc

同意

下

搞到我都心郁

好在狗衝咗，快啲出埋night combat啦

我第一次玩metal build, 拍咗條不專業的開箱🙈
條片有咩講得唔正確/拍得唔好，請大家大大力屌我新手真心求教

如果心郁郁嘅朋友我覺得個價回落d嘅話
呢隻都值得買
我自己嗰隻就冇咩嚴重嘅qc問題🙈
(可能我要求低)

有啲對你條片嘅cm 純個人意見

出貨扣

前面唔駛放動畫
因為呢隻野係老模出完又出
其實特別detail既介紹果d可以慳
返其他人最想睇既係同舊版分別

另外就係同上面巴打意見一樣
介紹隻野可動 點解完全喺條片入面唔扭下佢
淨係擺pose

都係玩原色算了

明白感激感激

隻角....

有冇link

我睇唔到，我唔信

你問港魂

孤仔係咪通常即日開？

諗住26 請假捕佢有無機？😂

其實只要唔係特別少貨， 孤仔係長開既。。。 日魂其實好多都係長開

呢隻有啲難講， 始終上隻太炒得

巴打對眼應該仲勁過量角器

今次就唔會

我望咗幅圖好耐

終於明點解次次啲人話「大sad」
我都以為自己嗰隻咁好彩冇事

原來係我個人問題

我呢啲咁佢應該會棄坑

我睇左好耐，估巴打係講右邊隻角上半有披口掛

都係會再受注，日魂真係未驚過

訂左原價等到2046 心癢

跌穿原價再算

睇咗好耐都覺得冇乜問題
準備去驗眼

難下轉就有可能

呢水啲人都係日本空運過黎
應該難啲有人放原價

去到2200真係好大機會入左先，港魂就取消

港魂訂有sad係咪都冇得換

睇下你sad既定義係未同Bandie一樣

不影響把玩

港魂有得取消嘅咩？

有

屌，咁早知前排朗豪賣清水西嘅時候取消出年嗰隻啦

我無㩒港魂
去左朗豪買

個時好似落左閘無得取消

賤格

原價收

冇買到朗豪嗰隻，冇第二隻俾你😂

取消左港魂買現貨了

一陣好似日魂清水西咁玩，禁Amazon pay就有趣

即刻狗衝先

日日新低，比多兩舊有得早玩半年

嘩就黎忍唔住

基利之野望

乜都無

月尾睇下去孤仔駁白雪公主

2800
估計應該同 SF blue差唔多

加錢換就得，原色個價好硬

強姦過既可以3000頭

日魂長開炒孤都會長開，我諗最多2600

慘， 今次真係估唔到全身電鍍仲好過一般上油

好彩喺後面 畀隻翼遮緊啲咋

少少我又真係冇咩所謂 當Hot toys啲戰損咁

想問下突自裝埋對翼有無60cm高度

阻阻大家位置
提醒返大家唔好幫襯黑店

只係講d黃油上到好核突

又鳩那屋！各位新手唔好上當

推

你眼中應該件件sad貨

今個月d野全部都要月尾先出，有排悶

今個月尾有五隻Eva
3隻mafex一隻mb一隻rah

mafex不了

等新r魂或者rg好過

隻初號機差到棄訂唔拎

訂唔到貳號機 要著跑鞋衝現

孤都未開

已經星期4,肯開第一批新貨訂未

R魂真係好一般，其實mafex本身唔差，但啲qc真係想死，我隻覺醒初號機條腰油到出晒界

唔再訂mafex 了，等rah同mb到貨算

rah太大隻好哂位，R魂重新設計有機會出得好嘅

反而鐘意佢夠大，eva好少咁大隻，r魂/千值練/海洋堂/mb都係得20cm左右

唔計first 4 figures，好似係得rah同ccp project會有咁粗壯

r魂出到 a.n.i.m.e咁可以入得過

Prime one studio

咁耐。。

自膠
巴打講得啱，係p1s先啱，f4f係dark souls

啱啱魂展個介紹就係好似anime咁高可動，所以有興趣

有強迫症既人一睇就睇到

同德鳩同一類人...
好撚慘...

Mafex可取既係膊頭同前臂有英文字移印
R魂同RG都好似冇

當然Mafex既QC...

唔計一路玩肩甲一路甩呢個問題
我始終覺得身形最靚係mafex(rah)

Rah可否再販二号機零号機

應該出年排住隊黎, 等左好耐。

利申: 訂哂所有MAFEX, 初號機一出就知奶野

邊度訂白雪姬最抵 港魂未訂過 佢點聯絡我送貨？

唉屌遲啲threezero 又話出eva
儲得幾多隻
屋企d初號機就快多過rx78

Same，其實Mafex唔差，外型同可動好過其他
（唔計rah, mb）但近睇d上色真係......
Btw，我覺得rah 二号零号再販機會微，有新都岀新。
3zero都有d期待

屌你老味 信和精品多人到呢

又話抵制明眼人

慳位得黎相當忠於原著

上色出界，關節太鬆

上左聖水先叫好d

搶到先講

人地一減價d人就狗衝啦

香港大撚把呢啲人

藍絲咪幫襯番囉

X2

想問初號機同埋2號機夜間作戰ver 係當parts咁分開買？

笑了
你地之間係咪有誤會

有請未來人

上次魂展寫住display only

有講過話出咩，師兄諗太多啦

岀隻零號機好過

二号機寫到明夜間作戰ver

出隻使徒好過
對零號機無愛
佢要出大把比佢出

我夠知上面寫住夜間作戰ver
你唔明上面個巴打講乜
佢寫住display only 無話會出

簡單問你, MB EVA D主色甲拆唔拆到出黎先

使徒mb咪玩啦
又唔賺錢，笨大都唔會岀啦。

隨時成為走數系列
不過個批ka r魂唔好走，隻隻都想入

擺會場唔代表會出

呢類轉下色加減配件唔會走掛

出年魂展出個孖裝packet比你

出下3號機啦好少product
不過其實最想都係要量產機

全部換個頭就得，笨大實會出

不過換色可以再慳成本啲

想問下有無人知rah Eva 大概幾號到貨?

咪係，儲定錢啦

同M9一樣，魂限

使徒好似會出NX, 幾得意

Ka R魂Z

驚爆危機飛機pack 都無曬反應

要開新模呀嘛，初號機本身就有模，改色easy la

ARX-7 8飛機pack一早整好 不過Display only

係就正啊
nx出其他機都係死貨咁出使徒可能仲好

原來係咁，買過幾次嘢都無留意

呢啲伸手黨面皮厚起嚟唔講得笑

講起有無人同小弟一樣覺得夜間隻紅靚啲

油王

原色靚d, 夜間隻色好怪

哭巴

夜間就梗係dark啲
我自己幾鍾意夜間嗰種啞金屬色

sad 左唔覺眼

實物黎講
二號機就原版靚
初號就夜間靚，個人認為
當晚近距離睇左，無玻璃

唔知0號機會係黃色定藍色呢

初號機唔只淺色咗咁簡單
佢仲將d色改到接近返動畫e.g. 對鞋由橙色改返做綠色

但唔係系列撚同大愛撚,都係有原色就算了

出晒唔意外

個面相都靚過mb其實
mb啲長闊爭啲

FB見到OOR紫 $2400
就快忍不住了

2300都有唔少啦

等多陣

睇出邊d開箱， qc慘不忍睹， 應該仲有得跌, 好彩冇愛

2600入左

忍唔住，2300入左

仲貴過孤？

真心唔覺得bandai會唔出Eva 系列
比較意外係2號機跟返tv ver

你擺pose擺到好似失禁咁，趕客咩

一千蚊價位，高汁靚嘢

舊版良心價

唔明點解新版貴咁多

其實塊面係點斜法
youtube好似除左玩具TV之外 無見人屌過咁

唔夠大隻,不了

咁平？

重高mk1 mk2 當年定價一千有找

開完隻曉先開Hi Nu 變左無驚喜

我以為新個隻反光彩

果隻拎上手好油咁
我覺得都係hk ver /舊版好

那有位

嗰地台好靚巴打仲要無sad

托賴， 曉同hi nu 都無大sad

唔係斜面呢d小問題， 係花面， 水r, 甩死， 睇到我都驚

最近d qc 差到仆街
shf 又係咁

仲有MR...
財月都係返去玩啤膠算啦

財B

間間都冇?
btw日森好似

而家隻gffmc wing zero 係唔係都企硬係3500以上
二手

有d放4000以上

貴到有d離譜

demand supply

睇怕隻灰色都會炒到飛天

過多排又出多次

點解冇人開箱mafex eva 02

上色好似比上兩隻好左少少
關節緊番些少
手擘個塊野好易甩，有無ching一樣？

我諗住25號去排孤仔

無得整

一定比FB平，wing zero黎講

我想問紅迷改之前咪話轉做通販再販嘅，係咪同shf啲通販一樣早幾個月開訂架想問係開咗定未開架感謝

未開訂啊

食左炒二手了

但真係好靚

站屍左一年，已經黃，最慘係毛毛同主翼黃得唔一致

咁撚大鑊
好怕

右邊果隻咩系列黎

Hirm

唔好拎燈長照佢 老得快啲

想問mr zeta plus c1
mr exs同gffmc zeta plus
呢3隻個評價係點 係咪gffmc唔太掂

隻wing主體真心癲.........上過手就知

MA mode, 盾, 六支細炮可以不理

遠睇幾好J

要上實油先好睇 素組好麻麻

係鬼, 大部件出廠已拋光

素組都J死人

你當MB通販就好似通販真骨咁 近派貨前兩三個星期會開訂

油王早謝解答係咪同oor 一樣有改色？

打打j等snowwhite

屌 香港同手足比港共黑警打死你仲好意思打J post玩具?

各入到要求唔同啦 我覺得素組隻色真係好樣衰
特別隻黃 膠到爆

關你撚事咩 玩具台黎架
唔撚通要數自己發夢做過啲乜先比講嘢？
Post張相就代表我唔撚在乎香港？
Post張相就代表我屈係屋企？

唉屌 我都係出面發緊夢 食少少嘢打個J啫
Sorry 各師兄 唔講咁多 一齊努力

巴打共勉之，今日大家心情都唔好，之後先繼續傾玩具

做緊 tg有個bot search TwitterHelpBot

好多巴打已經講咗

革命唔代表要修苦行

如果唔適當舒緩下自己情緒同壓力
場革命未完
一定係自己爆煲先

你當呢度俾各位玩具撚放返少少正能量黎釋放累氣
我明大家都好嬲
但都唔好太過強逼他人

心情差正常，共勉之， 更甚係晏少少開垃圾記招時，又會聽到「生命受威脅」、「意圖搶槍」時，只會

Gffmc特別易變黃？

本身就偏黃，珍珠色嚟

Hirm果隻要幾多錢

我問嗰3隻 唔係wing

有無防黃方法?

日日見到d垃圾黑警亂9咁打人，又亂9開槍，心情真係差到不得了。唯有入黎吹兩句舒緩下，大家都冷靜d，做到前線既就做，做唔到都接Twitter 任做文宣保護下前線手足。

平時抵制藍店就必要，可以唔坐黨鐵就唔坐，唔好有我最多做到咁既心態，必然有野可以做多d，一人行多幾步啦

MR魂個兩隻卡版都好高汁，係Z Plus有機會變完型關節鬆，始終合金

EX S如果你係fans唔洗諗必買，型到爆

GFFMC個隻Z Plus係一比一百，好似會黃，同埋太耐以前嘅產品設計同可動上未必啱而家嘅胃口

以前見過有韓國洗頭水曬太陽大法，不過好似會整脆d膠

我入二手 600攪掂

Hirm 都2手

反正佢砌完 我都要重新拆過晒佢 噴油 貼水貼

脆就不了，不過可以拎隻平平地既sr真三一黎試下

右邊隻ka版100%出gffmc

認同

唉

其實我鐘意彩雀多過天使翼

我鐘意Ka 加天使翼

我都覺得彩雀靚d, 配色好正

一樣

益全職炒家

睇下今次nippon yasan可以幾時先送到

狗衝左去訂

今日早放，輕鬆去左淘大訂

睇樓上d reply證明成班都係職業炒散

截左訂

減左打緊杖既細佬學生
翻緊工既黃藍C
今時今日淨翻班咩人可以狗衝去訂野
明眼人一睇就知

風風火火，選擇呢個時候開訂，都唔會係同路人

出唔到去訂

開訂同去訂都比人屌 睇黎月尾隻snow white無人爭

魂限上網訂

係呀，益9晒你啦，訂多幾隻去炒啦

訂到就訂到，講乜撚野風涼話，幾撚多手足連Post都唔得閒見到，仲講乜野仆出去訂，睇怕你同你個名一撚樣，深紅呀

利申：早幾個月訂撚咗啦，唔係眼紅你先屌你呀仆街

Metal Build 討論區 ( 32 ) : 抵制明眼人，坐等月尾二號機

手足?冷氣軍師扮乜春

魂展開訂果時又唔見有人屌

頭先買咗第一隻Metal Build Strike Freedom Soul Blue ，組裝完對翼唔識拆返落黎好驚扯大力少少就斷 有冇巴打知應該點搞

拆爛佢先算啦

買就從來都唔係問題
但唔好消費呢場運動囉

驚就唔好扯 扯就用力扯 唔係可以點？

gff deep striker 抵唔抵買
fb見人徵又好似幾正
但要成800-1k蚊
好似好多野玩又好貴

gff 唔建議買
一來個BODY易爛
二來好易變黃
三來差唔多比例既 METAL R魂隨時出(已有EX-S.S高達+BOOSTER果D配件,加多少少野就出到deep striker )

分享下Robot魂 大魔熱帶試驗型，第一次外拍！
本來想尋日post但真係無心情

巴打外拍影得好正，通常外拍會好唔match，一睇就知唔啱比例，不過巴打影得真係似係沙漠上面

後面堆沙我堆左好耐，踎到對腳都痛左幾日！
同d沙唔夠幼我始終都覺得粗左d

我有隻
擺咗成10幾年

得個地台黃咗

好想要炒價都照要

多左連接用BACKPACK,
不了,紅迷用返自己件靚D

隻野係咪有新肩甲同素體

睇說明書啦

D 新pack都唔靚

今日新入坑入左隻typef 正女對膊頭鬆到。。唔敢擺pose 好似好脆弱咁

紅迷都要搶？出到第三次仲未厭？

日亞買到就買
買唔到就算數

2300 EVA2號機叫唔叫貴

如果你係講國寶嘅話我諗你買到先講，唔係個頭根本無可能訂到

國寶開啲訂俾現時點啲舖仔包晒

呢D要另外買

佢應該講緊個連接件

到時有冇現貨買？想買黎做第一隻MB

一定有現貨架 係爭在賣幾錢咁解

直接出藍迷2L啦屌你

個個口裡說不，國寶fb見到勁多人排

why? 藍店？

嘩
一開追故mode
先知原來你成個post每一個reply都係伸緊手

求link有冇link係咪未出link

有link，等緊開
不過係唔俾佢

港魂係咪唔會開通販野

白雪姬 求link
RAH再販 求link
紅迷 求link

娜歐屋開，良心鋪

多謝巴打

原來今次白色係消光

某一兩個自稱新手既巴打都係到浦左咁耐 咁都要問link問訂法
算吧啦

紅迷soul red...

禁唔到

要KEEP撳佢粒橙制先得,算LOAD得快

今次咁易

狂禁都唔得,reload就完左

ami超容易

gg ez

你F5咗?你而家KEEP住F5睇睇有冇貨補啦唯有

等大貨算 無就不了

你reload完去cart睇下， 有機會係入邊可以俾錢

我反而美唔到, 禁左第2間
BTW 仁叔未訓醒

是但啦有得轉架嘛之後,撳咗最實際

仲有喎呀美

貴 不了
買完又要買藍二
平先再諗

有啲冇落到單嘅
會放返出嚟

入到cart就話無貨

禁完話no stock

呀美無啦

太多人走佢數你唔怪得佢架喎

算慢

amazon瞓撚左?

睇黎係

日森D時候好random,有時準時,有時4,5點(HKT)先開....

好貴
仲要未計運

amazon原價退稅800YEN運費,暢順比錢,無得輸

800yen個垃圾速遞狗也不屌
G持dhl

日亞25800yen 直送你門口

輕鬆購買

我反而覺得好好，又快，平均只需3-5日就到（根本無佢講9日咁耐）！仲快過SAL,又平

其實平嗰個係用邊間
一直都係用貴嗰個

搵唔到，又要特別keyword

仲諗住㩒到就cut ami

垃圾在係送到你屋企樓下先問你有無人

森林網輕鬆買

其實貴果個幾錢？爭唔遠轉貴d算

我送公司

我個區又無事

有得cut㗎咩

其實只差400yen

日森平過ami, 我可以cut阿美了

試過send email去同佢講對唔住落錯野

日森又平D又出貨先收錢

又旺場了

岩岩都無留意
落左order先發現用左standard

可能preorder
所以唔見有位改

我啱啱先改完

我訂mega house隻耿鬼有得轉
唔知點解呢隻無

有得改配送

係咪禁完出error？
我有啲舊order都轉唔到
問過客服pre-order無得轉
除非你落完order個刻即轉
我諗係日亞出email收到你order就唔俾轉

最近加左新function可以自己cancel item

咁轉dhl算

唔係個個cancel到

乜鬼都訂唔到,有無咁黑仔

日森都訂唔到？唔會掛

等現把啦

唔留心去mon,咁就玩完

一開波一定俾瑞華行撚

睡橫巷不了

無訂到

聽日係咪到港魂開

紅迷應該通販喎

魂限同通販唔同架

等現貨算，00同freedom sf同樣翻出宜家個價都跌，呢隻仲要通販。不過呢隻堅靚

通貴過限

你搞清楚個賣法先再估算價錢吧

oo係qc問題,sf無見點大跌,你都係了解下先

你瞓醒未？

一定跌。
熊貓仲未訂完。

應該跌多1-200

2號?

你講eva-02?竟然仲未截

呢個時候真係影響心情買玩具，同埋笨大明顯見初號機咁好賣加大個貨量

不過早排明眼人2599訂左唔知會唔會減返，唔減就好睇啦

之前就唔會減
宜加就應該減

最好就唔減

真呀，前幾日2號開都無心機，算9數等白雪姬

可能即刻比訂左嘅藍絲裝修

唔單單係心情問題
唔會唔買 但會謹慎去買
唔知日後咩環境
留返個錢好過
見呢到d人隻隻都入真係有錢

自己開心就好啦,可能將來全部變晒廢紙,最緊要係盡力而為

咁你幾時show單

我呢d垃圾唔獻醜啦

一班人成日望斷手00q 裂甲萬能俠咁低價
一班人成日望天使甩毛高達咁高價

鍾意又俾得起既就買左先，咁就唔先成日睇住個價，咁有心機不如睇下股票仲好啦

唔係會比時間你改既咩

起身見到email就話ban咗

用同一個地址咪會俾人bam
你係咪用日版個網黎訂

地址寫集運倉個地址

英文版

香港地址?

係

有啲人次次出親啲乜都話遲早變00Q/萬能俠
睇得多覺得好撚煩
我原價買，理撚得你死

初號機再販完而家街都要2100左右

國際版都講到明
一個地址只可以有一單

WZC上左神枱點都無得比啦

00Q係斷手先插水，其實出得唔錯

我只係想講一句

Bandai你個仆街幾時出OOQ Full Saber配件

明明mg都有了 就唔肯出mb版

最怕佢個撚樣出2.0連full saber

完成度咁高 應該出唔到2.0吧

fb 都有2000既

就你兩班人咁望

最好就七劍G咁出啦，配件包比有00Q嘅人入

不過00Q賣到咁，Full Saber變左有生之年系列

出灰模放下風lo
佢宜加任係咁出astray 好難出返00

出到好似親生仔咁

00咪力天R3同Exia R4

出返R4機會大D
大部分用返exia同00Q

有冇人想放紅迷大手PARTS

兩隻唔係出左喇咩

show出黎姐
bandai最叻走數

笨大會走數㗎

Eva 2號機邊度仲有行訂

EVERY WHERE
個人推薦娜歐屋

國寶截左未， 但今日唔開

截左

等遲d先收囉, 可能$2100都有

呢隻等大貨算
實水浸

我記得甩毛當時任訂唔嬲，唔知點解出左後炒到飛起

個個當年覺得gffmc會跌價
點知隻嘢出得咁好咪飛咗天

宜加D人醒哂架啦 一定個個鳩衝

紅渣都出得唔錯 但係都跌

香港仲係貴過yen價架

係
個個衝去訂想炒
之後好似最近00r
加幾百都冇人要

00R出得太多

港魂會唔會開

白雪姬港魂未有消息？

兩隻都好好j

日魂有可能唔止一水+應該有港魂 驚閪咩

高達大部分會開

港暈你未必搶到啦
你仲要同台灣 大陸 新架坡個D人爭

想炒既巴打就得開定多幾個acc訂爆佢，strong hold, 分分鐘可以做上市公司主席

竟然改左21 , 我未請假
而家應該得返淘孤去到

香港最貴只係1800
宜加1800都未必有人要

上次都3水

娜歐屋就一定有

支持黃色經濟圈

上面有張圖話25開賣，依家改左21？

紅渣gimmick唔多

又係gffmc，1800唔係個個肯俾
包括我

國寶hi nu巨炮已到

以前gffmc出果批unicorn真係好麻麻嚇怕好多人

想佢出unicorm 2.0

Gffmc unicorn 其實除左可動之外
造型我覺得幾好

呢隻係kepp住有得訂定係得一轉？

做神像幾好 不過衰會變黃

1516,明知佢之後會再出update version但係都想入手

跟漫畫應該會出埋矛同弓？

有弓咁過癮

呢隻似假想白雪姬咋wo

無野啦 自膠

姐係KA叔仲未食言,真係想等FT動畫化先公佈白雪姬機設

有袍會想買d

用crossbone 把弓

未係正式嘅白雪姫，我有WZC所以唔入啦

等WC好過

正式版係點樣

卡叔話未動畫化唔放設定出嚟，而家呢隻係Prelude未係正式版

遲d見好賣笨大會唔會叫佢出又另一回事啦

設定上 白雪姬係原型0式改出黎
咁個樣應該同wing zero會好大分別

反而覺得呢隻準白雪gay先係wcz完美ver

睇設定好中二

白雪公主所使用的破壞步槍同樣採用彈匣式設計，每發射完高出力光束便會排出彈匣。而最能代表白雪公主的武裝「七矮星」則能發射七種具備特殊效果的彈藥：
・紅：燃燒彈
・藍：絕對零度冷凍彈
・黑：射線會產生黑色龍捲風
・白：發射後會產生廣範圍的雷擊效果。
・綠：對空發射會產生大範圍的藤蔓向地面蔓延。
・銀：採用 MG 合金製作的彈頭，前端會發出鑽頭狀的光芒貫穿敵人。
・金：兼具強力 EMP 攻撃與反 MD 病毒的王牌，著彈後會迅速擴散奈米防衛者入侵機體，將包含零式系統在內的所有電子設備癱瘓。

似出魔法技多d

黑 白 綠已經睇到wtf

港魂明日幾點開?

聽日請假出孤仔

我咩都睇唔到，睇唔到，睇唔到

日魂一啲都唔急啦

無日魂account

港魂咩環境呀

都係等聽日世界大戰掛

未公布幾時啊

咪又死ser

想睇動畫化應該變超級系動畫

綠係咩事

地屬

火水風電地光暗

有預感呢部機實體化應該會好柒

乜撚野機設黎
烏索普黎

邊估到Wing會進化到咁越講越想睇下實體化左咩樣

港魂未出link

Very old news

基設不撚知所謂 中二病 G3配色咁 明明原版EW好睇D

要一

Shut up and take my money

你要知道呢度炒多過玩
隻野有得炒機會就要一

白雪變左japan only

十分好，唔洗搶

係咪照樣可以amazon pay？

逼你俾10%稅

訂夠6隻拎黎炒先

快貨都水浸你仲魂限

隻隻2p色係咁

港魂居然唔開仲諗住睇世界大戰

出呢D邊個會買

唔知會唔會爆ser

其實已經開始有d慢喇，日魂個網

1分鐘

孤注開唔開都成問題

日魂已死

死埋

已爆

好慢

死

入左車卡但好慢

暫時淘孤無人排

ser已死

入左cart 去到俾錢好慢

日魂DONE

都無開到

我到左捕蛋

ALL in 6隻

又到bandai 不斷sorry時間

開始熱鬧

日魂灰了

訂到兩隻

一樣兩隻

卡左係比錢

入車都入唔到

在庫無了

皮已收

上限6隻捱到10分鐘算係咁

等二次受注

有咩橙得過擺到入車但冇日魂account俾錢買

仲撚狗通港魂啦

都係等孤仔算

好撚大貨，到宜家都撳到6隻
但比唔到錢

卡死左俾錢位

仲卡梗係比錢到

唔記得左㩒，等第二次受注

俾唔撚到錢

卡死喺俾錢位，之後冇撚埋

㩒極都係通訊error

+1

me too

我去到最後佢同我講error，取消埋

日魂又著番燈

真係唔急玩wo，除非攞頭水炒，如果唔係等過幾日再受注先啦

五月仲有得訂2號機

睇返最近頭水都炒唔起

其實今個月派X2, 不過已經無人理

不推文回覆呀

上次oor都㩒左大半個鐘先有，無理由今次咁快放棄

00r會場限得一次機會，白雪普通魂限會再開啦

上星期先找左數, 5萬幾羊

咁貴

兩隻

屌乜今個post咁快爆嘅，二號機都未出

有野炒就出黎

變左限2

入唔撚到個cart

入到先算啦
佢0-6都有

check out唔到

頭先比錢先話我 Amazon pay要再 login過，明明之前幾次都無嘢

仲係限6不過無貨

卡喺俾錢位，硬係去唔到check order頁

http error 500

比到錢錢了，感恩，一隻自用

same卡左成30 分鐘

用唔到amazon pay

之前幾次都無事

扮夠未

一reload佢就出白page

same

x3

order_check白畫面

清倉底貨咪開多次

唔好追擊小妹

仲入到6隻

排-500

買到

有冇巴打可以放一隻俾小弟
排左成個鐘孤仔但冇開

孤仔通常日魂完之少一個鐘至開

旺孤有無人排？

全靠你
btw 樂天收到信確認
但premium bandai 注文唔見有係咪正常

我覺得日魂AMAZON呢期GG左，我訂普通野都試過炒

即刻申請，付款成功

Amazon pay error 500中唔玩了，等下水

放棄

我都成功左
但日魂ac唔見有

咁不安，我有紀錄wo

same
而且樂天pay有record
但日魂ac 無record

拖到個cart冇左 等下水

日魂仲死死地，入購買RECORD都ERROR，睇下有冇EMAIL收

得樂天pay confirm only

過一陣就有

想去孤仔落訂係咪而家要出門口?

功德圓滿，執到3隻。一隻自用

勁

想問巴打點買法 要有日本地址?

同上面咁多位巴打一樣，日魂玩法。
好彩有晒amazon pay、樂天pay account。唔係既話皮已收

兩個AC都訂到晒了

12隻

咪吹水

一箱都成萬銀

真係訂左12隻,反正有2個AC.咪幫下朋友訂

做你朋友都幾好

大家幫大家姐

我們是朋友吧